Lingu non jupas 一問

小弟喺第一輪報左Visual Studies，但一直遲遲未有任何interview或派offer的消息。

想問大概幾時會有消息 ？

同埋gpa起碼要幾多先有機？

利申：差少少過3